香港人 今日冇野做係屋企訓覺？

熱門得一堆分化post

18區啊 起身屌西啦

我希望聽日頭版係緊急法令香港變死城

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

五大訴求 缺一不可

冷氣軍師要人 IG TW FB REDDIT要人文宣解釋

今日全香港停運 唔認同18區住

認同勁推

既然黨鐵商場連百佳都助攻收皮，一齊死佢老母城啦！

光復香港 時代革命

死城戰略